求教學！淘寶好多店都收左爐，邊度仲有得買口罩？

最快年初十先開門，送到來香港都2月中

屌你都廢鳩事

搭高鐵返支那買咪得囉

親身去武漢買

屌你老母

親 其他地方買啦

親 你的口罩已被感染😌

親，淘寶已經唔賣口罩俾香港啦，上Amazon 買啦，又無春運阻住

搭去武漢買
唔好返黎啦

x 2